一山還有一山低, 玩過Among Us之後, 你會覺得Fall Guy開掛都算係咁

Fall Guy你開掛贏左都仲可以話有個皇冠入商店買下野...
屌你Among Us開掛直接完場咩都冇, 咁好玩咩 = =
只有食過更臭嘅屎先知之前啲屎其實算係咁

among us只係3個人開發出黎既小品遊戲

重點係啲人玩歡樂Game都要開掛

咁同啲人要開掛有咩關係？

唔好期望有anti cheat囉

Among us預左淨係同fd玩

問: 有咩人嘅人生仲失敗過Fall guy啲掛狗?
答: Among us 嘅掛狗

真心唔明mini game都要開掛係咩料

你明唔明人地想表達咩
隻game跟本唔洗開外掛
內掛互相通水就得啦
或者 開咪玩果時 你死左都出聲咪得囉

玩呢D遊戲係為左自己好玩

你同Fd 玩Killer 會唔會偷睇人隻牌
或者 偷偷地開眼睇人啊
你係可以咁做 但係唔會有快感囉

關anti cheat咩事
唔關三唔三個人 小唔小品事囉
連玩呢D都要出術 損失既跟本係
出術果條友